正式宣布icq msn既皇朝歸來

完全取代垃圾WhatsApp
搞到以為女女唔覆我

應吓我啦

都唔知你講乜撚

WhatsApp 兩年冇響過了，是咪壞咗？

唔係 裝左仙氣版姐

巴打似係電話問題，快d 換iPhone x

辣殺iPhone x